{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 온앤오프A펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数はペンション管理人と協議してください。 追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します(当日現地にて決済)。 ペット連れの場合、許可されていない店舗は入室できません。 付帯施設であるバーベキュー場やその他の施設がある場合、追加料金が発生する場合があります(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生する場合は、まず予約された予約件が優先され、ペンションは責任の義務を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿泊施設は各種特典や施設を提供しています。 利用料金がかかる場合もありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用される場合、追加人数はいくらですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、許可されていない店舗は入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やその他の施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキュー場やその他の施設がある場合、追加料金が発生する場合があります(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について注意点はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約が発生する場合は、まず予約された予約件が優先され、ペンションは責任の義務を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような特典や施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は各種特典や施設を提供しています。利用料金がかかる場合もありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 492
    }
}